林鄭講到咁都冇用 唔撤回講幾多無謂

對唔住都係得把口
又冇行動證明
只有撤回先會解決到